
                      Desde los años 70 el mito de posesiones demoniacas están al tanto pero ahora en la actualidad se han dejado de proyectar en el cine .. Pazuzu - regan - Merry - karras ... Nos han demostrado que el mal puede hacer cambiar tu vida en segundos (:
        
            